夏天走之前要瘦到！tg 減肥互勉group

見到幾個月前有類似po 但唔知仲收唔收人 所以諗住自己開返個

只限絲打！預4-5人以內 因為試過好多次，多數多人既gp 最後會變左沉底 無人出聲

女神唔好入 瘦底食極唔肥嗰啲唔好入 真係想減肥，有做開運動既先加我tg please
減肥時限三個月，係依三個月內大家一齊互勉同埋報告下每日做左乜野運動，互相督促大家，一齊交流下減肥心得
希望最後大家都減得有成績

死厹

冬天減唔係舒服d咩

就係唔想厹娘娘入先只限絲打

好吸引

唔可以再拖啦 到冬天又會話出面好凍
等暖返啲先減

為何減肥要趕在冬天來之前～？

想減但冇恆心的人路過

唔理啦 總之冬天之前要減到一個碼

快啲的起心肝！係咪唔想著靚衫

Join唔join我

絲打加油
我操左個半月由36吋腰減到33吋

最緊要都係唔好比借口自己hea

收嗲啦運動係終生職業黎
跑撚完咪又肥番

你巴定絲

巴打點減
聽日去泰拳試堂 岩既話諗住買任打plan
一星期去四至五日

係啊 我就係諗住將運動培養成習慣
減完脂再增肌練線條

岩岩先單清pizza PhD 2人餐

你係咪食極都唔肥個啲
一個人清晒好癲

返工前做1個鐘機械
放工再跑30-40mins
weekend就跑步加遊水

btw都係最近呢兩個禮拜先朝早操 之前靜係放工先去

唔是
肥宅也
之前去熟人cafe，都係單清兩份主食

等開學的宅絲

冬天先減啦

我想改變自己外表
我想改變自己心態
可唔可以ADD埋我
巴黎 join左gym玩 會有時間就操

搵唔到樓主tg既
禁入去 not exist

無你個group既絲打!!!!

試下依個
唔開group 了不過 單對單傾仲好

真係有決心減肥先好加我
要每日同對方報告做過啲乜野運動 每日食過啲咩 互相督促勉勵大家 交個朋友

好想減 個真係的唔起心肝

最高峰時72.5kg
近排徘徊係67-69kg

樓主講下自己有幾嚴重先好喎

等我日日督促下你

點減
我前日開始打泰拳 打左一堂輕左1.5lbs
不過應該係水分黎 出勁多汗

我170 64kg 好大份
慢慢黎啦唔急得 有進展已經好好

上兩個月改變飲食習慣
朝早蛋白加麥皮
下晝出街食盡清淡
夜晚少飯少肉多菜

一個月跑140km，加適量workout
近排跑多左，做少左workout
食放肆左都冇就增重

呢個星期開始會減返食再加重workout量

50想減到45入唔入得

同問

之前係我開嘅group 都係我出post搵人一齊減肥
陸續加咗10個左右絲打 其實都寫明唔做運動唔好入黎
係想互相鼓勵 唔好放棄
結果做運動嘅得我自己同埋另一個本身識嘅朋友
真係減嘅都係得我同我朋友
有人都唔係減肥只係諗緊有咩快捷方法想不勞而獲
一個月瘦5-8磅係極限 減太快皮會鬆
一係就係度怨自己邊度肥 但又無去付諸行動
一星期運動2-3日係減肥標準啦下話 郁都唔郁講減肥？講笑就得
最後個group無人出聲下我踢哂啲人
剩低自己繼續努力減緊 已經第4個月
由第一個月無進展 到3個月已輕咗13磅
當初比人睇死我地好快會放棄 係嘅其他人可能放棄咗
但sorry我仲堅持緊

運動唔止係減肥
仲令身心更加健康

Join左力威健身

我目標係減到65加增強肌肉

我要入

係啊就係睇左你依個post 但太耐唔知你仲收唔收人所以自己另外開gp 但我琴日都quit 左自己個group
絲打不如加我tg 一齊互相督促？認真想減肥 報左泰拳任打plan 唔俾藉口自己唔做運動

開grp啦

點解唔收巴
想減肥

唔開了 等其他巴絲開

以家175cm 70kg
成日坐，有肥仔波同大屁股
想請教高手應該點樣重點減走依兩個部位？

單對單你又係好快冇晒passion

唔會 我今次一定要十一月前睇落瘦一個碼
依家暫定目標：
一個星期打四日拳+適量重訓
戒甜戒煎炸野依啲唔使講
睇下做足一個月會瘦幾多先

我有一grp frd跑步我先keep到
唔係一早放棄

想問下
做運動但唔戒口得唔得
即係正常一日1~2正細size凍野, 有時會食下m記咁 正常澱粉飲食

想減重 60去55

［tg]健身減肥grp

絕無厹娘娘

每日1至5 打拳1.5hrs加30分鐘著焗汗風褸 3組舉鐵 1個禮拜減3kg

著焗汗風褸跑步

唔得 飲食佔七成
唔準再諗m 記煎炸野糖水
食得有咁清得咁清 戒甜戒晒去

如果你係想減，頭幾個月一定唔得
減到目標可以食返少少睇下有冇回彈

唉 好囉
出街食飯飲咩好 熱啡唔落糖?

凍檸水/茶走甜 加油

我做運動都無戒口
但我戒晚飯
一日只係食兩餐
因為工作問題無得散開食5餐 唯有食少d
晚上/假日 有時間就跑步/做gym

可能肌肉量多返 近呢一兩星期都無在大跌

利申 7月開始 210lb肥仔 36腰> 8月 week2 198lb 34腰

走甜唔會好怪咩
唔知係咪飲慣甜野 唔落糖淨係接受到熱啡奶茶

同巴一樣兩餐
無戒口既意思係照飲甜野都減到咁?

我照飲架 會叫少甜
始終我做份工間唔中要用體力 比返少少甜頭自己啦
早餐要豐富
午餐要夠飽
晚餐唔食 因為夜晚咩大OUTPUT 除左跑步 做GYM

我都只係覺得簡單一條數
OUTPUT大個INPUT就係減肥
但點樣用長期減食 同建立運動習慣係最難
之前醫生叫我 唔想再反彈 (我反彈左兩次) 就操多D肌肉
就算你辛苦完想正常食D野 都無反彈得咁快

戒口都要慢慢戒

想減但條仔話我唔肥叫我唔好減

驚減完你唔要佢

慢慢戒又減唔到
要捉緊夏天

大家加油

一野戒得太勁會唔平衡

我手臂同大脾啲肉都好鬆睇落好肥，
有見及此我都走左去做gym操下呢啲位。
但係我三頭肌雖然實左，但係啲肉都係一樣咁泡 有冇全能既巴絲可以教我點做
利申 skinny fat 磅數唔重但係成身啲肉都鬆泡泡

啲男人通常咁講都係呃人

一星期左右減左3kg😔